原來武漢肺炎係假架，北京今晚仲歌舞昇平，央視仲搞緊春晚

没事儿 没事儿

一遍欣欣向榮，習主席英明，湖北這一刻不屬於中國

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

白事當紅事辦係國技

啲肺炎病毒最鍾意紅色

切爾諾貝利4月26號爆

4月30日下午召開的烏共中央政治局會議，討論是否取消次日的五一節活動。科學家的報告稱基輔市的放射性水平仍然是正常的。會議決定次日基輔市的五一節慶祝活動從正常的4個小時縮短到2個小時。實際情況是，5月1日風向轉變，基輔地區也遭到污染。

死5000萬人仲有13.5億
怕乜

自古以來都冇武漢

錄定㗎 亞視啲friend

太陽照常升起.jpg

沒事兒，不看湖北新聞就沒事發生了，你看央視不就行了嗎？

問我國家哪像染病

世穢個非州秘書長就係日日睇開CCTV台

沒事兒 沒事兒
相信黨
相信黨

重點關錄定或現場咩事？

唔關事 我嚟派大膠

一早都話冇事架啦 係班武漢暴徒造謠 想搶奪政府控制權 受美國錢 係恐怖份子

十年後會唔會有人真係信左D對白係真